我本財經書出了(2)

話題繼續

lm

湯巴
可唔可以講下個1098股東會後長擺?

偉哥當年既幾倍股1132
你依家點睇, 係咪笑到最後好爽?

NICE!!!

Been waiting every minute

很久不見，先送閣下一份見面礼，晏些再談閣下對細價股操作的往績，真心好笑！

給湯財 (仲未生仔) 的信

此信略長，先說重點，建議各位巴絲不用買書，直接打書釘算。湯財 (仲未生仔) 的 zkiz 網站一直涉嫌竊取其他博客、資訊網站及 wisenews 文章，將他人辛勞據為 zkiz 所有並收取廣告得益。為貫切此精神，各巴絲切忌使上一毛半分

湯財 (仲未生仔),

自周顯的 "給湯財的信" 後，你不單沒有學乖，反而變半加厲，老千股專家輸股票輸到惟有 J 樓，又涉嫌觸法證券法例於拍賣網兜賣 1 股，我都一直沒有出手，畢竟都是搵食，係食相難睇啲啫。沒想到你今天要淪落到響連登賣廣告，仲要詭辯巴絲，為果 7 蚊一本書又黎吹到自己香港股神咁，我就決定要將你既股票惡行，持有一個翠竹單位、夾份買幾個工廈單位仲有退休等等真相一一道出，還你湯財 (仲未生仔) 一個清白

LM

即係點
入正題未呀？

覆返頭先個兄弟
CFA只係整合一個專業金融人基本要識嘅範圍
無唔代表唔識分析，有亦不代表識好多
我考係為咗打返好基本功，同攞個資格

溫緊但未報，因為仲讀緊LLB (Second Degree)
未決定年尾定下年6月，但都差不多要俾錢

Same 為了基本功&資格

Same next year june

咁快報？？

Btw 你 Schweser Notes, wiley, 2019 Curriculum 齊未？

未有後兩者，手上得5本書溫緊

願聞其詳

有花生,留名先

留名
財演騙子死全家

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

小二，上多兩客花生

老細太老實啦

買咗幾股，呃咗戲飛

花生已經準備好

偉哥雪球化 攪唔掂
我都試過比雪球影響 佢地隻隻都吹到上天 個故事好動聽

由佢講，佢都儲咗好多年資料架啦，應該都好好睇

真又好，假又好
信噒睇，唔信咪算
財經嘢又唔同政治嘢
無話迫人硬食

700個負評斬唔驚
你同7婆一樣無恥

你含佢條j 開唔開心

你知唔知湯財咩人？

無成交量點借Margin坐住啲貨保住個價

阮溢恆你認玩細價股咁叻，講返 RF與雪球年代的例子吧！6880你話上市集資在內地做實業，相信業績終可反映股價；當時已用尿淋L醒你，謂這些東西只有殼價值，工業產品同質化、非在營運槓桿出現時上市 Mark估值等等，但你又食不到易手「騰邦」的爆發...
其余例子459 呀，2340大好青年做黑咀、幫莊，去雪球做托，自已卻走了貨換馬2789

聞說你現在畀証監查你冇牌收費(股東會代問問題)，令到要删除湯財的文章庫、又同group友呻要做保安賺外快來解決物業供款的問題，究竟有冇這樣一回事呀

湯哥，2718,3990點睇

湯哥，459！503、602、2340、2789點睇

聞說有一些退休人仕，流連網絡，以為遇到了平民版俠義股神，結果連生果金都輸埋...阮先生連佢老豆都唔信佢、其弟亦看不起它(其在湯財手記剖白過)，想不到其現在行徑仲衰過梁定華，喺YouTube賣收費貼士，人地梁定華至少肯貼飛

湯財，出嚟啦！同你講幾句

花生有料到

呢單嘢我可以答你。我爸爸呢幾年覺得都好好，佢覺得我搬出嚟為我自豪。我弟弟用我套買reits 買了樓。

股票貼士唔再講

你仲有臉講股票

謝謝。舊夢不必記，我老婆話唔好再嘈啦

之前因為拍拖拋棄你，唔好意思

老婆叫我唔好嘈啦佢話一個post就夠喎

老婆話唔好答

你真搞笑，我又唔係1或0，你係男人又結咗婚...無謂混淆視聽，剛剛才叫肥B替你解圍...入正題啦，2340、2789你點收科先？

你太掛住我啦，但我老婆話叫我唔好一腳搭兩船，雖則你係男人，唔好太掛住我啦

我知你追咗我7年幾，但係我結咗婚啦

搵日食個豆腐火腩飯再傾

我唯一答你嘅係： 我啲樓唔駛供架，股息會供。做保安只係講笑啫

我老婆叫我唔好再嘈啦多謝您嘅厚愛

咩人來？ 係咁攻擊你

I got pdf files you need?

Btw havnt started studying

Still enjoying holiday now gg

How long have you started?

湯兄
想問買咗書
係咪可搵你簽名㗎

佢講嗰啲嘢其實都儲咗好耐。我好多謝佢關注。我講落去只係變罵戰收場

點搵你簽名

又愛又恨嘅網友，佢姓馬

謗而不辯，其事自明，人惡稍減也。

可以

記住，你嗰啲樓，是你可控資產，夾了N份然後當100%自身擁有；聞說有人唱淡，你用4秒錄音大罵別人「仆街啦仆街啦仆街啦自動波人，唔好再講嘞」

你條友仲好講自己掛住拍拖，一溝到人就唸縮皮，平時刻薄到震，同老婆去食牛陣都牙痛咁聲，連結婚週年去澳門都要搵 zkiz 站長 Abby 夾錢合租酒店房...仲有喎，響 RF 講：剛動作完，我老婆太大份，真是做緊都抖唔到氣，但又埋怨老婆佢幫趁必瘦站減肥，令到你做按揭差點唔達標...你是為了私怨推1161踩1830？

how

如果係真咪提告攞返equitable interest囉
喺網上嘈無意思㗎啵

股東大會

想見阮兄真人

我呢幾年冇跟開你啲業務啊
即係?

我地多年情已斷，何必苦苦追訴呢。

怨怨相報何時了，事事非非根本難以說得清。

我愛我老婆，都唔識情趣

Calm down, but push post dont die

去股東大會搵我

TG傾？可以一齊溫

佢都好鍾意我我知，但係連人地私隱吓吓講晒，真係除咗愛到發燒先搞到咁

佢係一個好好嘅私家偵探但係朋友講笑當認真又真係有啲那個

咩冧巴

堅唔知

湯巴當初點決定買路勁
買咗都差唔多10年

最初單純因為高息，但今年股東大會後我已決定同佢共存亡

點解去完股東大會就同路勁過人世？

有咩得著？

你搞清楚佢自稱靠炒細股另到佢變「大業主」之路...純粹倚仗網絡名氣來叫人夾份置業，它可是連正職都冇既財務自由人仕嗎？靠股票買賣起家？輪不到佢！物業工厦佢就可以咁講，但此帖佢推銷自己的新書，話教人炒細價股？睇偉哥好過啦，免費架

巴打，搞清重點先
你純粹想追求公義嘅，可以經法律途徑
如果你想公開惡行，咪喺現場對質囉
喺網上單單打打幫唔到你，亦改變唔到你講嘅狀況啵

成個文主場都憎尻你，各自獻計要令你當眾無地自容！他們可是你 RF的核心成員，你快解散你 Whatapp群組啦

本書亦不是說細價股炒作嘅

偉哥可以答，佢同啲大陸莊行埋架。

你唔好太愛我啦

謝謝關注

閣下言重了

股東大會令我好滿意，好安心做佢股東

你有4分1股票見到我

你當年(2016-2017年)有冇收受過利益，致你奮不顧身為朱太的2340做急先鋒？

我都唔知佢想點

喔

當時出席2340股東大會你可有感到羞愧？

呢個可以答，真係無。

咁有網友陪我去嘅，你搵到佢佢會答你

湯兄點睇單偉豹?

好鍾意佢嗰句

天下任何困難都一定有一條讓你走過去、穿過去、繞過去的路

幫我捱過咗低潮

謝謝關注。

龍生 三文魚而家點？

我建議你去股東大會

一切安好，三文魚有Mon post 嘅，謝謝

我記得你剖白過自己怯懦，為何在該次股東大會上有此感覺：

件事都過咗好耐，人是會成長的。我實在是忘了。

佢篤緊網絡騙子 你反而禁住唔比佢屌
你同個沙田啊姐一樣 比沙田啊叔屌兩下先得

你買細股出埋書分享咁厲害，咁啦，你現在手頭資產又充裕，搵位新知舊雨做過公証，每人拎200萬出來買股票，一年後讓數字說話，OK？

比少少貼士黎拉。。。

點解會同偉哥反面

冇貼士，唔好意思呀

因為佢唔係以前嘅偉哥

我無話唔俾佢屌
當佢真係騙子，咁佢而家嘅屌法
有阻到人唔跟佢買？
定可以令佢喺市場消失？
又或者追返舊錢？

佢做到自己好似雷曼苦主追究銀行咁
結果大家睇到都唔會覺得係一回事

想聽下

偉哥股票倉成千萬，點解你得幾百

如果我係騙子，佢唔會跟我咁多年都篤唔爆啦

我知佢想我好，但係我唔鍾意佢嘅方式，真係謝謝你們關注

偉哥起碼大我十幾年，我亦唔做太多短炒要求人跟風

偉哥跟左大陸莊？

咁如果我真係騙子，一早已身敗名裂啦。

有冇諗過有其他可能性

佢應該同啲大陸嘅主力合作嘅

Realforum 而家仲有update ?

應該是有的。

我挑戰閣下股票決戰一事如何？

味皇日本樓書叫咩名

你問味皇

熟悉你的舊朋友，你覺得還會相信你？這與身敗名裂何異？

節錄：我可以做啲乜野搞到佢仆街
佢(指湯財)係一個好好嘅發洩對象
我唔可以令政府回應訴求
但我應該可以搞到佢仆街

昨天你在帖1時的八面威風氣勢呢？

無追開，點解你咁憎湯？

佢有無上連仔？

電子版點簽名？

買本印刷版

佢單靠名氣，已搵到人同佢夾份投資工廈，仍不滿足...明明自己買賣股票的水平和認知眼光有問題，却因為自己有持貨，每每飾演雄辯勝於事實唉

Digital Signage

佢愛我愛到痴線，想我露面，想我成材。

謝謝佢嘅關注。

咁佢好過好多財演既， 好多以前RF 既人都發左達，有d行偏左，湯算係咁啦。

跟莊跟集團肯social 成就不只這樣

謝謝關注。呢個問題你應該請返我上去嗰位朋友問問。

謝謝關注。

睇返上幾個帖，又話人偉哥埋大陸庄家，傻湯佢唔踩人膊頭唔得；當日佢話朱太洗心革面改邪歸正㗎，只因它持有2340已令佢有此信念，死未？

真係跟左豬太？

你都拉黑咗師傅啦

輸左好多2340？

佢其實想我跟佢地，出名發達。

不過人各有志，我做到我想做嘅嘢就可以了，好多謝大家。

冇。

係既跟左豬太 唔會住係高高山上啦，住緊太平山了

斗零都唔會買啦！我由12年上 RF同佢大部份時間針峰相對的

有競爭有進步，食下花生先

咁真係搞佢唔明，為何信朱太2340改邪歸正；羊生都要有296的歷史，才會去信717啦

好多當時人，我答唔中肯

其實你係咪主要覺得湯財玩股票渣?

最後有冇買返2340先？諗咗當做咗？

係味去股東會可以見到湯？

你有無去

其實朱太入主，配股後已走咗

係。本書老實講唔係寫細價股，謝謝。

仲有d咩黑材料？

對其自身持有的股票發表極度不中立言論！
434連 CFO跳槽都可以當我地恥笑佢、害佢

去股東會找他

佢真係好多，因為傾咗7年總有好多。

真嘅，確實好多真嘅。不過如果嗰個人投資渠道實在太多，佢只有嘅係股票，會唔明白佢作嘅投資決定

明白

即係屎忽決定頭腦啦！

呢個實在股民通病

當戒之慎之!

勁 二奶，越恨越愛

佢仲有好多，因為佢真係好愛我

如果出書朋友肯，我會搵我朋友請佢出山

責之切呀！

鄭少秋，識貨

因為選股法我實在太差，本書要出就不得不寫

本書好賣，我會寫多啲古仔，斬晒啲選股法

由佢大駕打敗一眾財演也

出多幾本

佢出我封筆

老婆有無炸形

炸晒

fg果年信雪球輸撚左10皮

樓主主要靠咩賺錢？
返工？細價股？生意？

本書免費版寫晒，唔再評論

咁自己衰多啲，淨信冇方法都易輸

樓主響AM 個專欄 已經勁低養份。
成日講d唔關事既野， 難以預期本書係值得睇
意見比下，我覺得如果無咁多野寫就唔好出咁多文章，同埋與人相處可以提高一下EQ

咁從佢古仔可以睇到人點睇我都係好，有時係我傻嘅，畀晒弱點人地捉

多謝關注。

咁連登開post係討論咩為主

少啲菱角唔係壞事嘅

我自己都尖酸刻薄 得罪人多

慢慢改

咁其實本來係兩個人格嚟嘅
如果你覺得係低養份，麻煩畀個理由我。

因為湯未生本來設定嘅人格就係咁，佢本來就是一個喜歡睇電視嘅男人，都幾鍾意睇港劇 韓劇同警訊。

佢好姑寒，但係好鍾意佢老婆，不過愛嘅方式可能佢唔喜歡。

所以呢個湯未生寫嘅嘢其實如果你有心機去研究佢嘅標題同內容，都有佢嘅特色

為咗遷就湯未生呢個角色所寫嘅嘢，所以得出嚟就係咁嘅風格

冇養份嘅原因就係因為湯未生嘅人格使然，佢係一個自得其樂嘅人。偶爾作者怕編輯鬧，有時都會用書嘅tone 寫返啲文。

睇唔睇美劇呀巴

討論返本書嘅內容點嚟

本來湯未生寫嘅話，個tone 會好好多

美劇，開始有marvel

netflix amc hbo大把好嘢啦

咁你不如比個理由我養份響邊
財經資訊豐富?
文筆秀麗?
故事性強?

謝謝

嘩玩到人格分裂，btw我都有78個住喺我入面，不過30碎前食曬，鳩噏吓

咁做資料搜集時間都好長嘅，何況你平時都唔會留意到。

湯未生目標唔係寫啲好複雜嘅嘢，所以會盡量不展開過份複雜嘅資料，盡量希望人地開心用幾分鐘睇完篇文。因為作者覺得財經其實好生活化，啲嘢都係你地身邊。寫嘢你覺得無營養，但背後花嘅心力好驚人。我就係想用個欄寫呢啲題材。

咁如果你睇呢本書嘅話，你會發現湯未生可以寫到其他嘢。希望真係花幾分鐘睇下先，覺得唔好可以繼續批評

知情人士向小弟透露，閣下是與它夾份工廈的阿東吧

Tell us moreee

咁做作者就係精神分裂架啦，湯未生只係一個筆名啫

老婆咩樣？

我唔識佢。謝謝關注。

絕非事實。

有無見過再見阮溢恆？

關注你條毛，仲柒過政府錄音機

幾時變湯已生？

本書講咩

咁去打書釘

不是事實我都唔知佢邊個

咁幾時要變湯已生

未生個名有意思

雖然細佬玩連登都唔係好耐
不過都叫日日喺財經台打躉嘅
承蒙眾兄弟不棄
總算同大家有所交流咁啦

咁佢講嘅唔係事實不過我唔想再引起罵戰

我應該係閣下潛伏咗喺連登好耐嘅打手

喔難怪會有誤會

謝謝關注喎

Sure what is your TG?

咁有時編輯炸型，覺得我揸流攤，其實淨係諗開頭要一晚，明明你覺得最易寫嘅，其實最難寫嘅

搵適合嘅資料就故仔，都係計好時間嘅，到特定某啲時候係會有特定題材。絕非冇營養。

你如果搵返每年嗰啲日子對一對，或者留心啲標題，內容文字，就會明白。

做題會學得更快

Do you use TG? Can we share CFA learning?

咁你本書賣點係 人物刻畫，財經資訊，定係休閒文學呀
一陣我買完睇，問你仲乜無乜特別財經野，你又話要遷就人物刻畫， 問你點解人物刻畫沉悶你又話係財經書籍，問你點解平淡如水，你又話係休閒文學

喔。最好打書釘先，好先去買

謝謝關注。今次寫我自己

漏咗，佢都幾鍾意睇證義搜查線，不過主要都係音樂好聽啲。

佢自己鍾意食大快活，但佢應該持有好多飲食上市公司

我係見你個topic 寫 "財經書"先問下問本書咩玩法姐一陣比錢買完 又見倒d分析係 太興座位不好坐, 靠得住員工口黑面黑之類 咁我知道太興d位唔好坐，點樣𧗾量呢個要素響股值上?

咁本書完全好似第二個人寫咁

你唔會覺得係湯未生寫

呢個正
不得不push.
已在blogger 界引來不少恥笑了。

湯財都唔識唔好研究香港股票啦你。做完暑期習作早啲訓ok?

呢啲口氣好熟，係RF見過。。。

點簽？你出黎戴口罩簽？
我都要

有機會你搵到我先

有無tg谷講股票？

偉仔啲垃圾你都推，佢同fish愛人無分別都係大陸背景打手，收皮啦

股東會撞你？

有緣再會

造人呀

電子書黎，你去佢blog搵，捐十蚊

Yes any TG group for greatsoup ?

係，同龍生比湯財算無偏得好遠。。。
龍生單美女群組事件比人追殺

點解唔用返湯財果名？

龍生而家撈咩？

書又寫完，幾時生仔

好似湯未生個名好聽啲

一切安好

唔再加入任何group了

其實覺得唔夠養分你可以去睇佢以前blog湯財手扎，深入好多岩哂你。

真係佢

不過rf 鬧你既人大把。。。多到不得了

不如由佢沉啦，開呢兩個post係錯

馬謖君

2340累咗咁多人輸錢，仲話信朱太改邪歸正，你根本就係幫莊，係朱太旗下一名大將。

自己一早沽哂貨，等啲網友上哂船，先話有高人教路，一早清哂倉，最大嘅老千其實就係你

佢追你追到天腳底

謝謝抬舉

很可惜這不是事實

錯啦
其實係3D 肉蒲團 個男主角, 明末才子未央生

推到湯財翻生

很可惜這不是事實

謝謝。他死了

呢種手法推股好白痴吧。。。
偉仔，MT，雪球百恩荷賜都唔會用咁低能既手法推股啦

小心寫嘢，要記得套電影邊個拍

謝謝澄清，不作解釋，你當湯財死咗啦

以前堆湯財手扎有無backup?
想收藏下

屌，早知當年我cap低哂你啲罪證。受高人指點呢啲大話，你都講得出。
敢做唔敢認。狗。

呢啲你問返佢地

嫖盡天下美女，揸雷凱欣波果個

未央生淫了權老實等人的妻子，權老實便去勾搭了未央生的妻子玉香，使玉香也被別人淫；未央生換了陽具、沉迷肉海最終也搞壞了身體；未央生和權老實幾番作孽之後，最終都參透欲望，皈依了佛門[1

阿彌陀佛

我都想有高人指點我，很可惜你可能認錯人。

蕭公子

謝謝。很可惜我不是他

share plx

小心寫嘢

2340個故事我無追哂，易手朱太後有筆債係有問題地和左條數，湯財當年都仲不停鬧。
444就放佢個仔上台仲話好鐘意玩錶，最後444係點大家知啦
2340可以講多啲個故事嗎？
因為朱太易手既我就會停止追蹤了，睇少隻

你問返有關方面，我唔清楚，謝謝

而家RF 係邊個搞？ Abby 一個？

當中嘅辛酸很難再討論了。謝謝各位關注。我做過好多事，但其實日子一日一日過去，都忘得差不多。

味皇自己都有儲。你竟然無backup自己啲blog?

湯未央生

係掛。你可以問吓佢。

湯財而家買咩股？

由於產量太多，我唔記得咗啦

一定有啦 幾時翻生

這些不答了。再答都係無窮無盡。

係咪好似官wing二咁，俾人用鎗指住迫買股？

架仔名

叫admin data recovery

講下啦，出個免責聲明

咁冇咁誇張。件事由佢結束啦

冇用架啦。保護自己只能永遠都唔講

韓仔

應該要好似連登無得delete

雪球更新之後無咗之前嘅留言記錄，難怪湯財咁放心講大話。

我相信大把人記得佢受「高人指點」先行沽哂貨，等跌到仆街先同啲網友講炒完啦收工啦

選擇性失憶

同求

If not we start one?

Good let’s do it

No idea 我新手

You do CFA?

有時想搵返d資料都唔得

Why

馬咁長

唔好講咁多 保護好自己 呢個係真

高人指點好似係602喎，2340 應該唔係

唔再講任何自己嘢了

識轉彎

602個主席睇完你封信都無跟你做野

支持爆料 披露 湯webb

高人是誰

如果我想失憶，我寧願當年唔做RF

三文魚

係又話第日賺大錢要將個工廈個名用朱太個仔黎命名轉個頭自己沽撚哂貨先同人講

嘩 頂
拜神打飛機打到要剷漿

湯財 邊到財？ 睇過
我大媽區李屌加 添 ar

謝謝關注，不討論。不再講自己過去所做過嘅事了

終於有證人佢吹水果陣真係成個邪教教主咁，乜柒都敢講，偉哥正氣過佢好多啦

自爆

明白。

謝謝確認

佢仲有睇股架以為佢做左名城業主之後享受生活湊仔only

點解刪blog

我諗你地係以訛傳訛。你只係知道故事嘅一半。但由於牽涉其他機關，我好難講齊個故事

三文魚而家撈咩？ 凑仔公？

口話忘記過去，但轉頭改用另一個名出書上連登宣傳，當所有人傻架咩

唔想做，做嚟無意思

係

支持翻生

謝謝關注。但我出完書就消失架啦。唔好意思阻到你。

我好後悔開呢個post

留底嘛，隨時翻生，柳暗花明

唔再寫了，你都想我已生

屌你老母拉湯財

乜撚都唔答，以前你做過乜撚衰野又唔答

有冇坐過監又唔答

係到sell你本垃圾書

推到上報

原本推書變左起底po

呃唔到連登仔而被人踢爆番自己惡行當然後悔啦

一直都想改版

有啲唔係事實

係已 壽終正寢 先岩

唔好意思

咁邊d惡行係事實

冇坐監。

因為有啲嘢講完真係要坐監

如果係真理會越辯越明。我只路過見到你開完post被人質疑後乜柒都唔答就縮番去龜殼度，知唔知醜字點寫

突然間又記返起所有細節啦真係蠱惑得你丫

鬼叫自己要供樓無錢俾廣告費宣傳本垃圾書淨負債就有佢份

其實嗰啲要講落去係我直情搵監管機構投訴架啦。有啲機關要求保密，所以唔可以披露詳情。

我知，但監管機關要求我保密，我亦唔方便講嘢。到最後我搞呢啲嘢做咗大半年。

我有錢供樓。謝謝關注。

佢地唔知有啲嘢老實講要付出嘅代價有幾大。

起咗底就算不過唔真

即係你間接承認被調查？ 似乎真係空穴來風！！！

無證據就唔好亂咁話偉哥啦, 你當年就似和2340幫莊有往來了

件事太辛苦

我沽嗰時係配股嗰時，之後應該blog有講啲，最後我就真係做嘢，否則公司唔會出咁多公告

我係講番2340件事呀。希望你明白當中做咗啲咩。

謝謝關注，我只能話而家嗰個唔係以前嗰個偉哥

我講緊2340件事我係做咗唔少工作，希望阻止衰嘢發生嘅

我入人哋嗰啲，但close group嚟
有出先有入

賺完錢，再send email俾證監，有錢又有光環，最叻就係你。偶像🤩

之後嗰啲真係唔講得太多。我唔係蠱惑，但希望你地有個限度

你唔好再潤我，我做野係負責任。

監管機構啲人唔係唔做嘢，係佢地做咗野都唔講得。我希望你明白。

我最欣賞你，因為你始終如一、貫徹始終，一直都係幫莊嘅專業老千。

雪球 周圍都見到你本書廣告

玩得股票都係想賺錢姐
唔係為啖氣呀
上左岸太得閒
想刷存在感另計

新股安樂工程點睇 90%集中股權

唔評論。謝謝關注

對你，我可以乜嘢都唔做剩係招呼你一個，幾關注你...收費拆股吖嗱、2340有高人指點領導先走；咁耐唔見，有排同你玩

係呀，2340你係話有高人指點叫你走先架

世伯有你此兒子咁惹人關注

我發覺呢...問候人娘親真係唔係幾好，Yuen Yat hang 我問候吓你老婆吖，佢幾好嘛？

呀豬呀狗都出書，仲成班傻鳩當佢股神咁撚樣

咁我係人嚟嘅，謝謝關注

樓上有帖話你坐過監，當時結婚未？需要像《黑獄斷腸歌》梁朝偉咁，獻上另一半張文慈予獄警吳毅將冇？

唔撚信佢，就會俾班傻鳩屌，話係新會然唔識野

其實你都賺咗唔少陰公$，2340提成也不少，為每本7蚊分成搞埋出書，你真係

行去書局大把廢書

阿馬生定阿水，

首先我唔太清楚你同院溢恆有咩瓜葛，但見你開口埋口都要問候我地父母，咁我身為老婆就出來回應下啦！

第一問候人阿媽同問候人地老婆差無遠架咋，同埋我地唔再需要你既問候啦，停手吧！

第二唔好有事無事搞著院溢恆先生，你搞著佢真係搞著我。我希望你有另一伴會明白我。我都會拖佢潛返水，等香港和平返少少。

第三佢真係傻人來架，你見佢答啲問題九唔答八，答啲唔答就知啦！正常人彩你都有味！傻人你都搞會唔會無聊啲啊？或者你都係傻掛，所以糾纏七年都唔未散。好多時間既話回饋下社會，或者留返俾屋企人啦！

最後幫院溢恆講句，從此不要再聯絡啦，再見！

*佢個人EQ係低咗啲，又唔識人情世故(我覺得佢需要低調做人)，當中得罪邊位，我代佢同您地講聲對唔住🙏🏻
*原諒我改埋佢密碼
*聽聞本書既成績唔錯，想俾評論既睇完本書先😀

By 小花

第三佢真係傻人來架，你見佢答啲問題九唔答八，答啲唔答就知啦！正常人彩你都有味！傻人你都搞會唔會無聊啲啊？或者你都係傻掛，所以糾纏七年都唔未散。好多時間既話回饋下社會，或者留返俾屋企人啦！

我回覆你呢段先啦，既然佢都唔正常，還要讓一個傻人著書立說出來荼毒社會；身為佢另一半，是否要替它積點陰德去燒書？老實喎，佢阮溢恆低低調調老實做人時那去管它？至於我時間多寡，最誇張時一天花20小時寫股票的筆記，你感興趣的話我貼出來讓閣下指教指教囉！當然為了阮先生我乜都唔做甚至花少少錢去狙擊及招呼它(例如，去舉報佢疑似瞞稅等違法行為、簽名會上請人狙擊它盲目唱好疑似幫庄的惡行)，這些我還是捨得付出時間和金錢作為代價的

2340佢大力唱好之後，現在還有派息、如佢所祈願升數倍、質地好經得起時間考驗？可惜當時它已走晒，用它僅有的名氣與甘詞氹住人持貨，這與幫庄何異？
前面的帖有網友叫當面對質，你估冇叫過？17年叫到而家啊！

你複合回報有幾多％？

連登仔rules: 貼你個倉出黎先好講野

痴線

好撚鬼

開另一個blog

湯財死了還有湯未央生

留名睇爆料

幾時搞讀者聚會

Link

保密期後爆料

佢唔係幫莊

有無見過？

你點知佢名？

湯未央生神

搵食艱難，強烈建議湯生做幫莊

想睇你筆記

我都唔識你，傻湯小花就話

係囉，沒收埋佢手機，解散嗰飛機 group，帶佢睇醫生，做返妻子應有責任就對

加油，爆多D

小花咁撚大隻都叫小花，湯財係咪潤緊自己髮妻。

N年前有見過阮生，地點在城大 can

愈描愈黑
由騙子變成人格分裂既騙子

佢是次上連登宣傳新書，究竟是成功定失敗？

似曾相識

慘，小花俾返湯生上來啦，有好多支持者架

你點知人地大隻？

推到湯財返生！

無記錯，2340係三文魚

on9仔rules: 一味提d 人名（唔知邊撚個嚟）然後咩咩都話唔講得（唔撚識/唔想俾人知佢無料，所以唔講）就好撚勁

你真係當年rf個個馬謖？

三文魚仲有係邊度講股票？
龍生個討論區仲靜過rf

閣下係？

RF一位小小長期讀者。。。無人識一名
利申，無上三文魚堂

老豆早幾年前都仲有睇你湯財，realforum 啲post 同文都成日睇，慢慢就發現你條垃圾根本係幫莊打手一名，仲要扮晒正義整咩blacklist

就講上面有人話你2340 單野，都算成名作，水到一班人仆到直一直，自己走晒貨仲吹叫人追，做咁多陰質野祝你啲兒女長命百歲百病纏身啦

解釋唔到就話第二個人格黎
不如犯左法同法官講係第二個人格搞出黎，唔關佢事

呃完一班粉絲買佢本書又夠鐘潛水喇

On99仲講到自己老公咁有貢獻，人地就廢青，你地邊位呀騙徒

唔知喎，我後期怕左Louis洗版，直頭無上RF，所以我無睇
龍生個區都係嗰時去過，現在連網址都唔記得

騙徒手法神出不窮

同周顯依D人做過fd再反面
即係分贓唔勻, 互數對方, 幣少對火X森2.0

為左賣本書 又比人起底
又比人問候足60頁。。。

個倉。60萬就財經專家出書
唔好叫財經書 叫故事書好啲
專心買賣股票算啦

依D老千, 搵埋有無4皮一個月
未見過一個身光頸靚, 全部都7下7下, 唔死一世窮既樣
呃人不如去做金, 做得好果班瞽碼有林寶渣, 叫做有個錢係身

冇人識你地呀如花

留明先
rf 我都係睇味皇多
湯財就嘿

味皇好少係討論區講野wo

呀intel233比高登ban左唯有係 rf狂洗
仲有個痴線佬 ng caddy

以前rf好多高手，湯財無咁吸引的。
之後走剩湯財一個人。。。

ng caddy 真經典

兩個都痴線，煩到一個點要quit, 只看味皇

難以相信呀湯財可以出去同intel伯面對面食飯。
呀intel233真人係咪都咁煩？

反而s136022呢位rf師兄超勁，坐幾年貨吊大魚
當年佢一隻102都夠食幾年

龍生邊個論壇

俾老婆夾走左

佢地真係唔Fd

味皇應該無上連登

龍生系股爆哂之後無左啦，佢跟粉哥搵食

始終係澳門人

你咁熟佢地，活躍會員？ Manclub年代你在group內？

無記錯湯財幾年前推過434
比ng caddy 係咁咬
434 個時好似3-4$ 而家

我都記得

過街老鼠如花同佢老公呢

有d 野真係唔係刪晒就可以當無發生過
重要上呢度拎撚晒光環咁
賣廣告就賣廣告啦 串撚到仆街
又人格分烈又老婆
關我撚事咩

當年其中一D

身在巿場既才俊們，自然可以唸到響股巿俾人打劫一鑊﹗但投行更係唔可以推薦一隻輸既股票俾客人，可以點呢？

呢個時候就要上 RF﹗因為股票專家湯財已經成為傳奇，股價同佢既睇法朝相反方向發展﹗

今年其中一個經典就係美聯工商舖 ，話說年初政府出招，湯財認為跌到 HK$0.082 企穩，由於 2012 至 2013 年業績超好，加上一定派息，如果去到 6 至 7 港仙可以買

呢條傻西去埋偉哥度洗左幾年添啦